[
  {
    "question": "En quelle année est sorti le premier épisode de 'The Walking Dead' ?",
    "possibleAnswers": ["2010", "2007", "2014", "1980"],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "Comment tuer un Zombie ?",
    "possibleAnswers": [
      "En lui transperçant le coeur",
      "En l'aspergeant d'eau bénite",
      "En lui faisant écouter du Jul",
      "En lui coupant la tête"
    ],
    "answer": 3
  },

  {
    "question": "Quel était le métier de Rick (TWD) avant l'apocalyse Zombie ?",
    "possibleAnswers": ["Dentiste", "Policier", "Zoologiste", "Danseur étoile"],
    "answer": 1
  },

  {
    "question": "En quelle année est sorti le single 'Thriller' de Michael Jackson ?",
    "possibleAnswers": ["1990", "1982", "1987", "1994"],
    "answer": 1
  },

  {
    "question": "Dans 'Resident Evil', quel virus est libéré par Umbrella Corporation ?",
    "possibleAnswers": ["Le virus-S", "Le virus-X", "Le virus-T", "Virus-H"],
    "answer": 2
  },

  {
    "question": "Comment s'appele le héros du film '28 jours plus tard' ?",
    "possibleAnswers": ["Jim", "Jax", "Joe", "John"],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "Dans quel jeu video trouve-t-on des cochons Zombies ?",
    "possibleAnswers": ["Outlast", "Resident Evil 4", "LOL", "Minecraft"],
    "answer": 3
  },

  {
    "question": "Dans TWD, comment s'appelle le leader des Chuchoteurs ?",
    "possibleAnswers": ["Omega", "Alpha", "Delta", "Beta"],
    "answer": 1
  },

  {
    "question": "Qui est le réalisateur de 'La Nuit des Morts Vivants' ?",
    "possibleAnswers": [
      "George A. Romero",
      "Tom Savini",
      "Stephen King",
      "Wes Craven"
    ],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "De quelle série est dérivé 'Fear The Walking Dead' ?",
    "possibleAnswers": [
      "The Walking Dead",
      "I-Zombie",
      "Santa Clarita Diet",
      "Wayward Pines"
    ],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "De quelle origine est le film 'Shawn of The Dead' ?",
    "possibleAnswers": ["Américain", "Canadien", "Australien", "Britanique"],
    "answer": 3
  },

  {
    "question": "Quel acteur incarne Daryl dans TWD ?",
    "possibleAnswers": [
      "Norman Reedus",
      "Andrew Lincoln",
      "Nick Frost",
      "Matt Damon"
    ],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "Quel personnage de TWD s'est fait tué par Negan devant toute sa bande ?",
    "possibleAnswers": ["Glenn", "Jesus", "Rick", "Abraham"],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "Quel groupe a sorti une chanson appellée 'ZOMBIES' ?",
    "possibleAnswers": [
      "Alanis Moricette",
      "Avril Lavigne",
      "The Corrs",
      "The Cranberries"
    ],
    "answer": 3
  },

  {
    "question": "Dans quel film les zombies sont des soldats nazis ?",
    "possibleAnswers": [
      "La Horde",
      "28 jours plus tard",
      "Dead snow",
      "The dead don't die"
    ],
    "answer": 2
  },

  {
    "question": "Dans quel film un homme décapite des zombies avec un tondeuse à gazon ?",
    "possibleAnswers": [
      "Shaw of the Dead",
      "Evil Dead 3",
      "Braindead",
      "Zombie Land"
    ],
    "answer": 2
  },

  {
    "question": "Dans 'Le retour des mots vivant', que crient les zombies ?",
    "possibleAnswers": [
      "J'ai faim !!!",
      "Cerveau !!!",
      "Manger !!!",
      "Viande !!!"
    ],
    "answer": 1
  },

  {
    "question": "En cas d'invasion Zombie, quelle nourriture faut-il privilégier ?",
    "possibleAnswers": [
      "Des boîtes de conserve",
      "Des fruits et légumes",
      "Des bonbons",
      "De la viande"
    ],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "Dans 'Resident Evil', comment s'appelle la héroïne ?",
    "possibleAnswers": ["Rebecca", "June", "Vanessa", "Alice"],
    "answer": 3
  },

  {
    "question": "Dans 'Zombie Land', quel rôle interprète Abigail Breslin ?",
    "possibleAnswers": ["Colombus", "Little Rock", "Tallahassee", "Wichita"],
    "answer": 1
  },

  {
    "question": "Quel film parle d'une romance entre un zombie et une humaine ?",
    "possibleAnswers": [
      "Shaw of the Dead",
      "Warm Bodies",
      "Zombie Land",
      "Evil Dead"
    ],
    "answer": 1
  },

  {
    "question": "Dand Je suis une Légende, comment meurt la femme du héro ?",
    "possibleAnswers": [
      "Tombée d'un immeuble",
      "Crash d'un avion",
      "Tuée par un zombie",
      "Crash d'un hélico"
    ],
    "answer": 3
  },

  {
    "question": "Les zombies sont des ...",
    "possibleAnswers": [
      "Des vampires",
      "Des revenants",
      "Des fantômes",
      "Des ados"
    ],
    "answer": 1
  },

  {
    "question": "Quelle est l'origine des Zombies ?",
    "possibleAnswers": ["Tahiti", "Madagascar", "Haiti", "Fidji"],
    "answer": 2
  },

  {
    "question": "Comment écrit-on 'Zombie' au pluriel ?",
    "possibleAnswers": ["Zombies", "Zomby", "Zombis", "Zombee"],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "De quelle année date le film 'Zombi Holocaust' ?",
    "possibleAnswers": ["1983", "1987", "1980", "1991"],
    "answer": 2
  },

  {
    "question": "Comment sont appelés les zombies de '28 jours plus tard' ?",
    "possibleAnswers": [
      "Les zombies",
      "Les mots-vivants",
      "Les marcheurs",
      "Les infectés"
    ],
    "answer": 3
  },

  {
    "question": "Que signifie le 'A' de George A. Romero ?",
    "possibleAnswers": ["Antonio", "Alfred", "Arthur", "Andrew"],
    "answer": 3
  },

  {
    "question": "Dans 'Fear The Walking Dead', comment sont désignés les Zombies ?",
    "possibleAnswers": [
      "les rôdeurs",
      "Les marcheurs",
      "Les zombies",
      "Les mots vivants"
    ],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "En quelle année est sorti le film 'Braindead' ?",
    "possibleAnswers": [
      "1987",
      "1995",
      "1992",
      "2001"
    ],
    "answer": 2
  },

  {
    "question": "Dans quelle ville se déroule le film '28 jours plus tard' ?",
    "possibleAnswers": [
      "Berlin",
      "Paris",
      "Moscou",
      "Londres"
    ],
    "answer": 3
  },

  {
    "question": "Dans 'Shaun of the Dead', comment s'appelle le bar où Shaun et ses amis se réfugient ?",
    "possibleAnswers": [
      "Red Lion",
      "Winschester",
      "The Word's End",
      "The Dev's"
    ],
    "answer": 1
  },

  {
    "question": "Dans 'Je suis une légende', que craignent les créatures ?",
    "possibleAnswers": [
      "Le soleil",
      "La pluie",
      "les chiens",
      "Billie Elish"
    ],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "Comment s'appelle le personnage interprété par Jesse Eisenberg dans 'Zombieland' ?",
    "possibleAnswers": [
      "Columbus",
      "Little Rock",
      "Tallahassee",
      "Wichita"
    ],
    "answer": 0
  },

  {
    "question": "Dans quel film un personnage remplace sa jambe par une mitraillette ?",
    "possibleAnswers": [
      "Shaun of the Dead",
      "Planète terreur",
      "Zombie Land",
      "Braindead"
    ],
    "answer": 1
  },

  {
    "question": "Dans quel 'Resident Evil' Nemesis apparaît pour la première fois ?",
    "possibleAnswers": [
      "Extinction",
      "Apocalypse",
      "Afterlife",
      "Retribution"
    ],
    "answer": 1
  }
]
